[下集好睇] [viuTV 收視新高] 打天下 4月13日 首播 2130-2230 (13)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

前post

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

Kathy 仔呢？

lm

白與黑

viuTV 網 live 要人！

馬步紮好我不退

棠哥打佢老母！

推呢個

打喇

新post

嚟料！今集好睇！

新po lm

YOYOYO

大師兄先係真正嘅迂腐

小新有冇拍片今次

隻揪

兩兄弟互片

朱栢康

屌你，打戲正到出血丫

恤衫西褲打
有冇爆呔

今集好好睇

咁快濕晒......個身

電影級數

朱康花生友

大陸g咁興奮

棠哥

實好臭

段打戲拍得幾好

好似一除衫就濕曬

像李小龍打法

睇緊電視

會長關你撚事

輸左仲咁口響

蠟筆今次有冇拍片

好有power

撈cccc！！！！

咁快嘅

有無資格打關你撚事咩

人地打唔打關你撚事咩私怨撚

開緊live

張建聲
佢練咗幾耐

西裝打戲

其實國全真係冇當過其他人係人
除左佢自己

鞋印

之前因為師弟私鬥趕人出館，而家自己咪又係私鬥

要上網計收視呀

人地打唔打關你撚事

件衫即刻乾曬

爆片爆相

個標題
屌 Viutv都剪到集集好睇咁架啦

武田私下決鬥

正啊

棠哥d腳好勁

歐錦棠真係識空手道?

想問下佢係沖繩做左d咩
點解無資格打空手道
間唔中睇下無追

捽甩佢

件衫頭先濕哂
見到件底衫
咁快乾哂

打輸咗話人冇資格

老實 拍到張建聲幾型

勁過你

真，以為會爆

準備啪藥

分化撚嚟

認同

分化撚

咩牌子西褲嚟

點解個腳印無啦啦出現

拉打，輕先

睇下片尾 sponsor

西裝顯到佢線條幾fit

一當打泰拳空手道又關佢咩事

豬康係咁撥火

你地啪藥點計

有野彈下彈下

係咁煽動老闆
有咩企圖

你啱

幪面超人

當時邊關私鬥事，私怨咋

朱康可以做熱狗

拍到好似真打咁

真

莊惠個波

正一小人

仲有速乾恤衫

藍絲叫得好柒

對波咁細都搖到咁勁

沙田跑到元朗

啊談唔攰

惠惠

都叫中番一腳心口

仲太陽伯伯

下集好好睇

又跑到上去

點解跑步都咁靚

張建聲好撚型

Cfu

剪得好咗

cfu 又出場

BGM

配樂叫咩名

教練仲有戲

惠惠呢個樣

日光日白咁猛

有杜生套空手道feel

song name plz,

佢師傅唔係死左啦咩

0年前已經打到鬼佬一仆一碌正道塾導師

我唔準你咁諗

惠惠愈睇愈靚

係咪joker式妄想

專登拍前去減肥

將個畫面拉闊啲

鬼片咩

好明顯綠幕

ff姐

下 啫係佢對住空氣講野

氹佢啪藥

談b是無死角少女

莊惠已經思覺失調

同鬼打

人鬼情未了

0830係鬼片 0930都鬼片

精神時間屋

見到死鬼教練就驚佢捉人個頭陷落門鎖

見鬼

呢下落地好痛好危險

佢師傅係咪luke skywalker

走得咁on9

cfu好搞笑

師傅咁樣消失

個effect

個 CG
其實大家都知係佢 ff 啦

善善

俾人踢到型

跑到傻撚咗

惠惠越望越靚女

仲對住空氣練野

想吊kathy仔🤤

2段覺醒

obi-wan

把聲真係

kathy bb

哇呢個effect係咩事

善善好正

型唔型仔呀？型仔呢！

師傅

扣晒分

用身體去主導
悟空 自在極意功

排件

打底嘅
莊惠你知唔知自己輸咩呀
輸打底呀，跑步打底點練習到呀

唔睇防盗就開門

好似王馬見到二虎咁

好得意

派

派件

轉下鏡頭仲好消失好on9

好似the force咁

Kathy仔世界第一

驚鬼咩咁好打

借機踩上門

Ak d 戲真係好浮誇

寧願擰轉頭唔見左人

番屋企即刻攞兩把光劍練習

以為有人偷聽

善善令我諗起知世

碧搖仙子我要

真啲面部表情

大師兄

會長會唔會諗得太誇張

一當同小新係咪同黨

原來有人搞事

私心覺得個套打得仲正不過電影又唔同嘅

呢張key相

個頭key到

朱康張相key得好假

真mk

key個頭上去嘅

哇呢個key

一當個角色搵耀揚做應該FIT晒

但好生動好得意

又嚟張相p到

個下巴好似四十歲女人咁 鬆到

真係key得好明顯

Key第二個表情得唔得
贏拳都poker face

仲唔係煽動
都冇講過挑機

張相流到笑

我覺得耀揚可以做大師兄添

個套D鏡頭拍得幾正，不過打得太少

好Cute

樹懶！！！！！！

你走呀你 唔歡迎你

張建聲型撚到

你喺度話 kathy 壞話 你未死過呀

你走啦 我唔想搞大佢

一樣

ViuTV肯公布收視未

下

又要回一回帶，張打針gif呢

嗰套令我知道杜生如果要型嘅話
真係好型
仲有opening倉田保昭喺山度打空手道

咁伊健做唔做得馬教練
風神腿

善善咁好你都咁話佢俾個腐皮你反省下

司徒浩南呢

Viutv
搵個累人著老西好難咩
點解咁都要key

Sofiee

yeesa

以為肥龍搞gap

如果破到上星期應該會講掛
但上星期破左都係棠哥自己講

莊惠好charm好靚

衰妹

Kathy仔世一

司徒浩南老咗仲型

文戲有藝術感好多，又唔係一味勵志
打同感情戲配古典音樂真係超有feel

sofia

佢做大師兄都ok

yeesa 世一

衰妹世一

黑人

二月廿九廣告會唔會有下集？好想睇

黎姿做可麗

Who

你咁關心我做咩姐

Ryan好慘套劇完左都仲有帽

gay

原來gay既四眼仔同大師兄

hehe

好假的肥仔

肥龍邊個嚟
25？

Sor係sofiee

Ryan仲係北海道

好Gay

整幾多玉子燒都冇用

正ching

肥龍

老豆咁款

肥龍好廢

老豆咁款好好地睇住我個女啊

肥龍示愛？

道場師弟嚟，之前回憶道場已經有佢

肥龍成個谷德昭咁樣

傾你老母咩
同呢條撚樣

後面有阿棠哥替身

廢到核爆

咁講得應該真係誤會

應該又係人人都愛小師妹

後面撞衫嘅

非基但想睇多啲張建聲

細膽人係咁架啦

唔愛嘅話應該係gay

肥龍VS蠟筆

愛大師兄

講完未 好悶

師傅，唔好掉低班細路丫

轉身肘有啲泰拳味

示愛未呀棠哥

中年毒撚

唔俾棠哥示愛

一文戲就嗌悶

冇啦

咪係

扑嘢啦

兩個加埋過百就坦白啲喇

好難唔愛喎

第2張擋得幾型

又係舞台劇演員

朱康

件搞屎棍 又來了

關你撚事咩一當

一腳車埋去

傷左仲咁大力

搞搞震

刷鞋狗

國全完全縱容一當
俾一當利用都抵死

未傷仲得了

痴撚線chur老闆chur到盡

好似王維基

連肥龍都唔知朱康老婆邊個

希望最後唔好好老套咁大師兄同馬剛正一齊對付一當

力度速度

招積打撚柒佢啦咁撚多野講

只會係下一個莊惠

仇恨心太重

點解大師兄咁天真
幾十歲人講幾句就煽動到

暴走

力度 速度

會唔會同老闆打針

大東師傅

綺夢！

以為一野踢落朱康隻跛腳度

老闆係咪弱智
一句二代目就淫笑

比D掙扎

一齊打死佢都幾好，正一搞屎棍
老套我都ok

唔好整亂我個頭

改個名叫一當以為佢係打少林拳

咪stephy

速度丫，一腳伸埋去

一當 too much

當局者迷
食正你內心弱點就上當架啦
你隔住個mon睇戲緊係覺得佢on9

咪係，根本抵打

以為佢大奸狗原來只係衝動撚

吉澤明步老公係王子

錢同權力佢都有，佢最想要係好揪既人認同佢既力量!!!咁岩拳王都認同佢緊係爽

大東師傅啲戲好自然

bowie

咁易比人操控

金都

屌

噴光復香港

光復香港！！！

塗鴉師

星際地鋪

長髮佬好熟口面

Ak

Bowie嚟？

好明顯舖晒布噴

香港爬道

石硤尾彩龍

光復香港，時代革命

好緊張

就係佢！！！

爬蟲撚

麵包舖 RAP

又係小穴

小玥

學校訓教

小穴出來了

去度床

姣能到

譚仔又打鳩老師

又係小玥

又發姣

支那妹又送上門

小穴出晒水

瀨屎

禾又嚟打鳩你喇

又出水

我買左件生比你

大陸妹

佢又話課外活動都無錢有錢買衫貼佬

溝你囉

小穴

發姣

屋企咁窮仲買衫比棠哥

好似開寵物店，Viu Tv之前既兒童節目介紹動物集集都搵佢

瀨屎多謝你

你係咪R我呀

小穴濕晒了

食住學生妹先 唔好咁蠢啦

腦屍

投資嘅嘢你識乜

咁早整番q morning q

中國妹又

小穴係幾正

小玥諗多左啦

成日休息 點做得住

又黎姣鹵撕

執佢一劑啦

老母做雞 自己又做雞

你係咪r我呀

唔識拒絕人

莫姑娘係你師母呀

你閪咪R禾牙

小財唔出大財唔入

忘年之交

邊有男人忍到

棠哥咁樣都算變相玩緊小妹妹

R乜呀

你係咪呃我啊

唔出聲係幾可愛

阿撈c你真係鍾意我牙？

好心棠就同小玥講清楚

唔鍾意又要迫人講鍾意 講咗鍾意又要話人呃佢 煩到

有搵快錢

識玩一定係 日頭食支那妹 夜晚食可麗

R痕姐

好想屌支那妹

毒撚性格

6c 對波大到爆衫

有睇過佢youtube講爬蟲啲片，幾有心

依句好撚銀耳

諗下d錢點黎

毒撚棠

含春樣

執...好d 野，搓...麵粉

完全兩個人

魔術界洪金寶

一陣最後喇 .....

double S

真名上高登嗰個？

有冇人開始覺得小穴老豆打得佢岩

點解要講清楚，馬師傅暗爽緊

有聲。。。

等睇小穴情傷魔佬做BOSS

將紅同白獻俾你

好淫

呢套好冇睇
見佢啲女露曬胸咁....

打佢訓練佢唔好出聲
齋望is ok

棠哥唔要你 我要你
小穴

好唔捨得

小穴睇黎下左好大苦功係廣東話

弒父

大家睇唔睇新嗰套

搲禾個sai 呀

迴避99小玥你捉得到？

屌緊陣要用件衫塞住佢把口

我又嚟打鳩你

睇景都幾好 佢地拍得香港嘅郊外好靚

當然都係女靚d

撈屍趙完鬆會點

咩料子？

唔係主要賣點
搞笑為主

主要係睇阿 dee

好睇，不過係睇丫dee on9野同mike導啲仆街野

Show肌？

日夜都3P

但重係講得咁差

一個側手翻避開你

道場重開

你個個似D

撈師～巧深喔

咪以為 Double S 淨係識賣身材
其實套嘢係好睇嘅
我嫌唔夠長添

嚟緊嘅show肌？

yes

其實佢本人係咪都係咁講野架？定係扮出黎

用膠軟墊咪得用乜紙皮啫

支那妹又西面

小穴個樣又西哂

香港人大把人學十幾廿年都一pet屎咁啦
要native一定要浸

練完啲紙皮係咪賣返俾阿婆？

其實係賣膠

小玥妒忌莊惠

好重呀

我都嫌自己唔夠長..

有睇谷阿莫就知塞唔到

好睇

三哥，呀呀，唔好呀，呀呀唔好呀！
廚房好污糟呀
唔好起呢到Hi我啦
而家關左門，鋪頭無人啦
可以出去收銀個到Hi我啦

呀呀呀...
三哥
我塊閪係咪好似你賣個啲竹苼咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加啲蒜泥呀？
三哥
聽講你加左荔枝角個阿霞人工
你做咩唔加我人工
你肯定又有Hi過人地啦
佢係雞來架！！！

小穴閪面

我有國內黎的朋友，都成十幾年，講廣東話都係會有口音

中國人嚟，洗撚扮

佢本身大陸妹嚟

我指英文

重用

小玥個樣

插得巧深

睇耐咗，莊慧正d，而且小穴一開口就有d難頂

俾我踢返腳先

想畀莊惠睇我摺埋未

大家都閪面 惠惠高質太多

阿譚又妒忌阿談

小穴佔有慾好強

點解俾咁多shot小穴

阿mike拍得好

梗係

小玥諗緊腦屍同莊惠係咪有路

呀談笑住打

得個兩集有三點式咋麻
不過套野重點係睇景，雙S同幕後的互動

阿譚呢兩集明顯黑左好多

小玥機心好重，師父同任何女性接觸就西面

莊惠做電燈膽

小玥企埋一邊

譚仔又發姣

惠惠個笑容世一

CLS

你架喎

俾自己條毛巾

牙談有下咬唇正到

發覺惠惠成日片石轉身

抹完自己對波先比棠哥

呀四

睇到我stone左係到

呷醋了

閪面了

小穴真係好姣

小穴d動作

大陸g倒貼

兩個打到好似《撻出愛火花》謝霆鋒同張燊悅對打咁

撈c 以後我gun你

小穴呷醋

小玥，你咁落去唔得㗎

道袍度有錢買嘢飲架喇？

大陸g扁嘴...

小月淫到

西面小穴

呢d女 同佢一齊都幾撚大獲

阿譚呢個名好傳神

佢譚仔音好重 唔係預期佢好標準但同好重差好遠

馬cfu又拖泥帶水到1999

有無人覺得莊惠好似bobo

佔有慾好強

番外編：小玥的小穴

莊惠會唔會誤會左其他野

莊惠又返左黎

唔一定既
但你自己小心唔好出面玩囉

中咗肺炎

搞到我要執佢一劑

好撚毒呀棠哥

我都想講

譚仔阿姐

小穴任砌唔嬲

有 成家都咁覺得
手長腳長+有啲angle好似

笑容似

搞到佢發癲 JJ都淥熟你

主要係睇阿mark

上次見條女游繩咁撚扭擰
真係想dum佢落海

棠哥好cute

ak係咪陳冠希?

掃腳變踢腳

小穴好想比棠哥屌

情色討論區post 標題

蛇叔cqc

小玥即刻出腳

絕症

小穴惡撚到

收聲呀你

師母

報仇

橋底應該係屯門黎

小好煩

小新同小玥都係搏屌

佢指既距離係咪咁既意思

佢諗住遲d做師母嘛

呢場戲拍得幾好

已經想像到佢一反面會點屌人老母

蠟筆

呢兩條友咩事

棠哥 jm9

擺師母款

已經當咗自己係啦

保持距離

好矮

食埋間舖

藍地

尼地以後要叫禾師mau呀

好撚驚 呢種女人

小穴巧仁唷

呀談真係越睇越靚

支那妹講蝗語

小月

cls

原來做傳聲筒

睇黎阿惠惠係誤會咗呀

小穴個出水樣

做得佢阿爺

暖男啦～

呀談其實get唔get到

小玥好難頂

月

屌有哂畫面

莊惠心唸：我屌

莊惠都唔識呢味嘢

支那婆當正自己師母一樣

為淫著想

莊惠：死返大陸啦屌你

莊惠演得好好
個滴汗樣好自然

出全

小玥被拒會唔會自殺

鬥1999

膚色深色左仲靚左

agger

便秘咁嘅樣

愈搞愈衰

公司有個老姑婆好似小穴咁纏住我, 用呢個方法得唔得

睇個款佢都係愛情白癡

屌做乜鳩

莊惠個樣

搵個都唔算識講野既

佢又做乜鳩

特別有淫水味

出拳？

有冇小穴咁白滑先

邊個幫你傳話

兩個都369

Black bloc

真係支那妹嚟

點解唔打電話傾？

肥龍先係boss就神劇喇

屌套野睇到我好撚想食包

肥龍做乜鳩

有冇小穴咁正先

如果惠惠同善善係一pair就係神劇

學小穴咁 一行埋黎就打個側手翻

但間嘢現實好似無包賣

sPonsor : 聖安娜

食支那妹對包

陷阱啦

wtf
我想食法包

善善係咪鍾意莊惠

肥仔真係好愛大師兄

呢種先得人驚

想同女神傾計果陣佢又叉把口埋黎

師妹丫

擺到明係局

爽呀

肥龍愈睇愈似中間人想兩師兄弟和好
係份人on9左啲

我諗起無心法師

明顯。。。。

唔撚係掛

打柒社工打柒老豆打柒老母

肥龍抗爭

肥龍係真心尊重同貼大師兄

End game: 小穴vs莊惠

呢場戲阿談好頂癮

老姑婆你覺得有幾正

善善出完一陣又無晒影

kb火火都有演唱會

人之常情丫
兩個都係師兄喎

連登仔溝女咁

真啊不過同事又真係難處理，同學既話之前屌鳩佢

啱啱成場練習到尾膠得嚟幾好笑

呢套野好特別
老套熱血有
輕鬆搞笑有
陰謀詭計有
最陰既係反思位

肥龍個樣好熟，原來我睇過佢做劇

係咪唸多左

old news

搞着呢d女好難甩身

之前佢地個節目丫嘛

但係大師兄當佢阿四多過師弟

之前嗰個節目嘅fin product

樓主一定好靚仔

kathy仔鍾意我

咁係你心態爛蒲

冷漠tone單字應機拖到佢無癮

提提大家陣間十點半viutv fb page有live
談b係到

小穴巧仁

你淨係同女人講句嘢都即刻返去跪玻璃呀

導演真係好仆街
放水嗰集

支持

要睇shirley

陣間過去g持

好多人鐘意善善

唔知會唔會爆 post 呢

kathy仔同AK個樣幾襯

自肥MIKE

你唔係真係鐘意佢吓

越睇越淫

我都覺，反而佢兩個仲襯

唔知點解覺得肥龍會死

全節講小穴嘅話應該得

但佢又有惻隱之心
其實拍得好 好比心機拍

屌腦魔個樣有啲似佢

kathy仔好撚正

莊惠：佢話冇咪冇囉

我覺得又唔係笨豬跳呢啲咁恐怖嘅嘢都要扭擰
可能我平時唔鐘意啲人咁扭擰

好似想搞可麗

我老婆

電腦張圖

部電腦開張水母相做乜

非

部電腦放張windows sample picture 做乜野

佢兩個都有陣MK味

痴撚線 讀書都唔比

大師兄好多野都太執著

關你撚事咩會長

去英國讀書都唔俾

成套戲無見過可麗出手

似，遲啲可能立flag

去讀書都唔撚得
靠空手道開飯咩屌你

下乜文女同棠哥唔係一齊練過拳㗎咩

大師兄怨婦咁

大師兄遲早打針gif.

人哋讀書又關你事

復仇心好重架呢啲人

咪痴線啦

死完師兄弟就和好

迫人認同佢同跟佢嗰套

痴痴地線
同黑警諗野一樣個個都有問題自己先係真理

咁佢自己咪又係掛住做生意咁耐無打空手道

今晚viutv有冇live?

大師兄啲演技霸氣

出去玩真係上A1

on9 二代目

大師兄最尾係咪會打針

fb page有

做西華五院會長都唔使空手道啦

其實佢幾好人

似係一當ko佢

咪係 佢自己都有做生意唔係淨打空手道架

輸唔起到咁

大師兄嘅負擔太重
搞到走火入魔

10：30有

善善失寵

我幾鐘意張建聲D戲

其實文女先係boss

真 好似banz雄咁 死咗兄弟就解心結

要出空中連環腿了

善善同ak

ak 一秒變面

但我要睇郊遊遊呀！

AK好有做兵feel

張生條頸污租左

工具人

岩岩換緊walkpaper，師妹就黎到
咁唔得？

做靶咋嘛

佢叫我唔好公開講

Ak一定同kathy仔一齊

佢雙重標準啦
人地教新人輕鬆啲就唔尊重空手道就炒人
但係轉過頭踩人場奚落馬師傅

肯定會

追人追到出晒面
不過惠惠又受

食嘢啦Kathy仔

AK:食嘢！

Exactly
佢係太過執著同極端

AK雙面人

擺明啦

點解唔買 pad 練咁戇鳩

綠色巨人

係咪比阿細打

Hulk

兵

咁快有boss打

我都好想做莊惠個靶

李猛一定累事

咁早發夢

綠色巨人
Hulk

邊套

又搵c fu幫拖
好撚忙喎c fu

叫唔叫晒馬？
叫得嚟都俾人打死咗

分分鐘搞到惠惠取消資格

又下集好睇

惠惠陪去

叫埋小玥

點解唔叫蠟筆

會唔會打傷惠惠

叫小穴去求人停手

咁仆街嗌埋支那妹

點解你又係到

仲叫咁多女去
報黑警吧啦

嗌都嗌阿棠啦，嗌小穴做乜

小穴幫佢頂

唔想又俾人拍片擺上網

打黑社會
善善：不如叫埋小穴

哇，咁就吹到三條友雞

善善都好憎支那妹

ak算係咁，溝緊女都記得朋友

張ps 圖又出現

走啊可麗

叫個中學生去

暫時呢套劇既設定小穴係好抽得喎

可麗 你咁唔小心架⋯⋯⋯⋯

每次一叫可麗
就想食可麗餅

文女單挑

叫小穴都唔叫立筆

廢囉

老強文女

好肚餓

好多危機呀今集

好在文頌嫻個老公唔係一當

朱康啲撈世界樣做得好入格

文女唔好呀

點解啲音樂要搞到咁緊張
一當又唔係殺人狂
奸啲啫暫時

蠟筆咁廢

好危險

屌+1同見親間舖就想食包

一來就攤牌

一當有美劇華人feel

開著電話套一當爆料

文女想比人老強？

張建聲把聲真係好好j
但佢都真係肥咗好多

女女女

豬康做變態佬入型入格

好似想姦可麗咁

明明隻杯冇爛到 點解會碎曬

朱康啪針老強屌西

痴線佬

玻璃𠝹j

玻璃代入袋

肥仔睇黎rip

好老套呢part...

要send幅相等比比鳥欣賞嘛

肥龍再見

肥龍一定出事

原來一當先係大boss

肥龍GG

我都想知 明明成隻落地

肥龍仲唔走

文女個角色有啲單純

肥龍rip

肥龍冇啦

走啊肥龍

打柒佢啦，棠哥

棠哥好型棍, 冧死女

屌棠哥咁都唔打鳩佢

肥龍 RIP

棠哥就咁走

死得

我都有留意到以為睇漏

果隻藥令個拳手講銀行密碼
應該可以控制埋武田

比人掉落樓

同佢有仇

扑嘢扑嘢

肥龍RAP

當大師兄冇到

咁又死一件

肥龍大煲了

文女唔比棠哥攬

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

你應承我

打針人

乜都無證據打咩丫

頭先我仲想cm講d隻杯幾實正

跟著冇可疑

肥龍會唔會比人丟落街

笑左

$3000真係難賺

如果肥龍係依家跌落樓就神作

肥龍會唔會變空中飛人

魔鬼空手道

生化人

禁藥佬？

小穴咁好打

小玥咁好打

點解集集都成班人打爛仔交咁橋架

又會咁啱搞到一當嘅人

小穴都咁好打既

做咩野攬人腰？咩招

ak呢兩秒棟左係到

小玥夠恨

又打針

李猛： 走

不如改名叫李弱

條友呢個shot咁似林丹嘅

二連踢

上攻buff

啪藥

惠惠呢下型呀

突然戴咗帽？

惠惠丫，小穴

L4D咩 即場啪針

嘩 打咩針

痴撚線，突然間啪針

勁勁針！大回mp，hp！

唔夠打啪針

莊惠唔好啊

屌你老母隨身帶針

打咗adrenaline

屌 打針

又sharp cut

呢個位完...

拮自己

屌你啲藥效有冇咁快

多左頂帽

主線

啪針

支針一秒見效

Adrenaline

笑到仆街

第二張打針gif

做乜勁唔圍毆要隻揪

。。

勁到

斷手。。。

仆街，打傷莊惠

莊惠唔洗打奧運了

有冇咁快有效

好撚好睇呀屌入嚟留個名先

又自啪針

。。。。。。

oh shit 惠惠冇得打比賽

On9
乜嘢劇情

枝針平時就咁放褲袋

屌你打針
我睇緊科幻片

咁能快

咁都得
愛滋針呀

屌你腎上腺素呀

唔知點解諗起我的英雄學院

又係時候講

下集好睇

除左毒藥，有咩藥可以幾秒就比反應個身體

打機咩有血包食

點為之美劇華人？

擔心小玥

打緊交,腎上腹素急升

怒氣針....攻擊攻速+50%

on9

Wingto呢

啪針好似入油咁入

惠惠MOLA MOLA

落啲榛子醬

l4d2笑咗

癡撚線無拉拉啪針

adrenaline

每一集都有人累事

搵人剪埋u say run落去

條仆街打一次針唔夠惠惠打
要補多針
垃圾

喂！而家先23分
又要等下星期

善善想支那妹死好耐架喇

集

唔夠喉 25分都都未有就完

係咪一秒有效呀

啱啱咪有

我究竟睇咗乜

仲以為攞刀

睇動畫咩？
Buff自己嚟打Phase 2

好尷尬

綠色藥草

下集嚟料

其實支針係冇野 只係吉下精神d

腎上腺素

古惑仔打人都要啪針先打

一秒都冇呀

下集一定好好睇?